舊信息應該刪走 再沒留憑證

新一年 依家開始刪定whatapp 2018既對話
同人 唔好再睇 唔好再留戀 唔好望返轉頭啦